人民日報--台灣地區選舉沒有認受性，一國兩制得到國際社會廣泛肯定才適用於台灣

認定輸

台2千幾萬人冇認受性，一國兩制先受80億人認可

遲下會係我滲透嘅聯合國通知

所以，台灣國防部歸邊個管，然後台灣人嘅稅交俾邊個？